Задание где нужно было преобразовать в секунды - за исходную точку я взяла дни(сутки), 
немного недопоняла нужно было именно число перевести в секунды или дни

1.
змінні можна оголосити через let і const
let y = "Hello World";
aбо
let x;
x = "Hello World";
або
const x = "Hello World";
2.
prompt - відобразить вікно з текстом, полем для вводу та кнопками ок/відміна
confirm -відобразить вікно з текстом(наприклад якесь питання), та кнопками ок/відміна
3.
Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.
це автоматичне перетворення типів 
let y = 5
let x ="6"
const b = 5 + "6"; 
condole.log (b) // виведе 56 
